點睇連狗淪落到早洩命運

一開台開post都仲有勁多正皮，就算係做錯左都有勁多正皮，但係依家似足以前早洩啲post開極都剩係得負皮，一個中秋節快樂全部都係負評

唔知依個代表啲乜呢

未見過有人咁撚似合成獸

自己攞黎

連帝已死

聽波台假膠講既下場，
人地鳩up叫你搞vip會藉
你就真係on99咁用3個月時間整出黎
最後班波台假膠更係彩你都有味，用188賭波叫雞唔好?

自己攞黎
怪得邊個

證明連登仔又窮又幼稚

根本去到邊邊個搞都一樣

咪就係，個個口口聲聲講到成千都俾得落，你真係set一千咩，口講同心諗唔同第一日做人嘅都知啦，你一set出黎同以前貴咁鬼多，不如咪搞仲好

無人聰明到可以管理好一個討論區

呢度成堆adblock post
果D話要返老家既矇撚快D去高登講下點用adblock啦

香港冇自由所以要搬去北韓

係無野可以滿足連/高兩登既人

咪證明班友對事唔對人囉,祝你中秋快樂都負皮,果然中秋你註定一人

識唔識中文

真係笑撚左

我 搵人搞香港版ptt
無廣告 有註冊限制 有pm 有得投票選版主
介面柒